放低一個人應該點做

大家覺得放低一個人應該繼續去睇佢啲衰野 逼自己放低同憎佢
定應該咩都唔好睇 所有野delete曬佢
咩都睇唔到?
心思思又會想睇 但係睇完又唔開心
唔開心完又無意思
想問下各位意見

搵下一個

慢慢黎 唔洗刻意

變左成日搵佢啲野黎睇

搵另一個，例如我。 我GPA4.0 要唔要

唔好成日叫春

樓主我明你咩感受，我過左兩年都係咁

你愛佢係因為佢有吸引力(靚仔/對你好)
但佢再靚仔都唔關你事㗎喇，同埋佢唔會再對你好的了
佢仲有咩吸引到你？

如何認識

咁你而家點啊？

唔係 佢冇樣冇成就冇一忽好
所以我都理解唔到

佢對你好好？ 好好傾？

一樣情況 依加年幾
明白到會慢慢變淡
依加都只係得閒睇下近況

其實唔好再睇有關佢嘅嘢就會慢慢放低到
你成日睇佢啲嘢梗係成日會掛住佢㗎啦

可以緣份未到

可能

你有睇我之前啲post 就知佢係點嘅人

忍唔住睇得閒就拎起手機望兩眼

其實真係會睇 已經變咗做一種習慣
每朝起身就會自動波

我覺得你應該要去憎佢
憎到要令佢後悔離開你
努力去增值自己
到有一日當你開始攰
開始無點諗佢開始無再因為佢嬲
你已經放低左好多

咁樣做係因為你無可能突然唔愛一個人
你憎佢都唔代表你唔愛佢
當你做到唔想理有關佢既事個陣
你就會明白點樣放低

係
會唔會delete佢聯絡人

佢點會知道我憎佢

ok, 你唔捨得你付出過的？

一係遇到下一個更好
一係你幻想 佢拍緊拖 同女友過緊幸福快樂生活 佢屌緊閪啊 大大力咁插緊啊 而你仲係到叫春啊 放唔低啊！！！

男女都好 通常我都講第2個方法 唔知work唔work呢

真係好明白你嗰種感覺
明知睇佢啲動態會唔開心
但係自己都係會手賤㩒落去
之後就會更加唔開心